不問天長地久 只在乎曾經擁有 英文點講？

認真

Don’t care ever too long but care ever own

Don’t ask sky wide ground long
Only care have had

dont ask sky long land long, only care before owned

It’s better to have loved and lost than never to have loved at all.

I just want to fuck u

To have not to hold

Time is Love.

Doesn’t matter how long it last, at least we had once

no ask sky long land last only care was have

Translate server error

Titus

Our love in history will last for etnerity.